是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

你咁樣減唔到肥架ON9仔

唔掂